【全部都要】習近平：既要保證生產 還要保證身體健康

屌你老母撚屌，當日你唔隱暪最多停產一兩個月，而家全球同你埋單停半年都有份

新冠肺炎疫情全球爆發，重挫環球經濟。為使經濟重回正軌，內地多個城市已陸續復工復產，據《央視》報道，中國國家主席習近昨日到寧波北崙大碶高端汽配模具園區視察及與工人會面，並表示「在防控疫情的情況下，積極地開展復工復產，既要保證生產任務，還要保證身體健康。」

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

傻hi黎既

又要威
又要唔戴套屌閪

祝求仁得仁

多數講到要求咁多野
肯撚定最後會仆街
利申廿二年人生經驗得知

講真佢驚閪咩
依家歐美地區實爆得甘過中国
獨裁国家佢鍾意點玩都得 實recover得快啲
質易戰仇都報埋

中國領導=剩講唔教

在防控疫情的情況下，積極地開展復工復產，既要保證生產任務，還要保證身體健康。

人話翻譯：工廠復工進度唔積極，因為驚中肺炎(呢個我小學畢業都識)，但係我好想你復工又唔病呀肺話

而家係歐美唔要貨，那有工開

第一次睇

小學生才選擇 習近平全都要

駁唔到

全部都即係最後全部都無

單都cancel 晒，生產d乜

唔使一個月，肯定有大鑊嘢
到6月開始又有水災
仲未計幾時會出現嘅地震

你要數字姐
喺中國賤人既基因入面
數字可以同事實唔一樣架喎

1958年，以中國共產黨中央委員會主席毛澤東為首的中共中央提出了一年糧食產量增加一倍的口號。

為了討好毛澤東的大躍進方針，或想證明自己的管治勝過其他地區等原因，全國各地都掀起「浮誇風」，各級幹部嚴重誇大、虛報糧食產量，不斷虛報產量等數字，如畝產12萬斤等。

不僅是產量浮誇，就連豬就像大象般巨大、花生大至能讓幾個人坐上去而渡江，這些誇張得荒唐的新聞也經常報導。

產量高，自然要上繳更多農作物給予中央，地區官員把差不多所有收成都上繳了。最後，農民則面臨非常嚴重的飢荒。

唔好急最緊要快

cls

不僅是產量浮誇，就連豬就像大象般巨大、花生大至能讓幾個人坐上去而渡江，這些誇張得荒唐的新聞也經常報導。

你玩撚哂啦，你以為個世界 係你㗎？

一個發夢都想做 皇帝嘅小丑！